(集氣!)一人一封攬炒奶共idol!

不完全統計:
奶共idol:
賴冠霖
F（x）宋茜
GOT7-王嘉爾
NCT-LUCAS
EXO-Lay
GI-DLE-宋雨琦
IOI-周潔瓊
Seventeen-文俊輝、徐明浩
宇宙少女-宣儀、程瀟、美岐
gugudan-Sally

由韓國公司培養出道俾知名度，依家出左少少名就返去大陸撐香港黑警。佢地已經成功辣慶左韓國網民

”這些瘋狂的東西，為什麼由韓國來培養，供給人氣和工作位置？.... 不能支持渴望自由的香港民主化鬥爭，反而支持鎮壓的一方嗎？... 馬上從韓國出去 ﹗”8月15 韓國光復節呢一日(呢日象徵左日本殖民韓國時代結束)，韓國fans仲有藝人金義聖都洗版的撐光復香港

所以！！！依家召集所有以上團體既fans(以前飯過都好)， 一人一信連poster send去經紀公司抗議，再po 係ig + twitter tag埋official account 加hashtag (啫係#Lay_respect_Hong_Kong #Kwan_Lin_Antiviolence呢類) 同我 煲大佢！！

懶人包如下:

(英文版)
Dear _______ Entertainment,
As a (粉絲名) in Hong Kong, I am writing out of anger and sadness towards artists under your management, (奶共藝人)

On 14 August 2019, (奶共藝人) updated their Weibo with #I support the HK Police as well#, “I support the Hong Kong Police, You can beat me” and “What a shame for Hong Kong”. Such actions belittled Hongkongers’ identities and falsely accused us as rioters.

What they posted on the Social Media Site Weibo broke the trust Hong Kong (粉絲名) always have on them. While Hong Kong people and the world are constantly denouncing the extradition bill as well as police brutality that took place in these 2 months, (奶共藝人), on the hand, publicly support violence. Such demeaning post deeply hurt our feelings as a Hong Konger while fueling the already intensified conflicts between Hong Kong and China.

We know that not all (團體名) members support violence. As we have been through ups and downs with (團體名) ever since debut, it saddens us to see that seemingly, we do not share the same values.This fandom is founded on mutual respect and support between members and (粉絲名) and we hope to see this continuing.

We have faith that ________Entertainment will handle this incident in a serious and top-urgent fashion, which include:
1. Delete/ withdraw the aforesaid posts
2. Apologize to Hong Kong (粉絲名)

Please respond to our demands in the coming 7-14 days. If ________ Entertainment fails to respond/ remedy in this time. We will be left with no options but to take the matter further; including but not limited to not joining (團體名) events.

We look forward to hearing from you very soon.

Yours faithfully,
(粉絲名) from Hong Kong

唔好走住下面仲有韓文版同poster吖

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

仲有韓文版投訴信吖
寫返嗰團名粉絲名 撻埋奶共仔女個朵呀

__________엔터테인먼트(Entertainment) 책임자 귀하:
안녕하세요. 저희는 홍콩 (粉絲名) 입니다. (團體名) 의 (成員名)군에 대한 분노와 슬픔 대하여 이 편지를 드립니다.
8월14일에 (成員名)군은 웨이보에 "제가 홍콩 경찰분들을 지지합니다. 저를 때릴 수 있습니다." 이런 말씀을 하셨습니다. 이 행동은 홍콩 사람들의 신분을 경시하고 우리를 “폭도”라고 비난했습니다.
그들이 웨이보에 올린 게시물은 홍콩 (粉絲名)들이 늘 (團體名)을 향한 믿음을 깨뜨렸습니다. 홍콩 사람들과 전 세계가 범죄인인도법과 이 두 달 동안 벌어진 경찰의 폭행을 계속 비난하고 있는 동안, (成員名)은 공개적으로 이런 폭행을 지지하고 있습니다. 홍콩 사람으로서 그런 모욕적인 게시물 때문에 저희는 상처를 받았습니다.
우리는 모든 (團體名) 멤버들이 폭력을 지지하지 않다는 것을 믿고 있습니다. 저희가 (團體名) 데뷔한 후에 그들이랑 계속 우여곡절도 겪었지만 저희랑 같은 가치관을 가지고 있지 않다는 것은 너무나 실망스럽습니다. 이 팬덤은 멤버들과 (粉絲名)들의 서로 존중 및 지지의 기반으로 구축되었습니다. 물론 저희는 이 믿음과 존중이 계속되기를 바랍니다.
우리는 (公司名)엔터테인먼트가 이 사건을 심각하고 긴급한 태도로 처리할거라고 믿고 있습니다. 다음 세가지 사항을 강력하게 요구합니다.
1. 관련된 SNS글을 지우세요.
2. 홍콩 (粉絲名)들 한테 사과하세요.
저희의 요구를 7일안에 대답해주세요. 귀하가 답장이 없을경우 저희의 행동은 더 확대하겠습니다. 홍콩 캐럿은 세븐틴의 행사를 참여하지 않겠습니다.
귀하의 답장을 기다리고 있겠습니다.
감사합니다.
홍콩 (粉絲名) 일동 올림

Poster 篇
Template

Exo seventeen 嗰張已經整好左
快啲同我save下面啲圖再炸佢地email 官方 ig twitter

GUON FUK HONG KONG
SI DOI GARP MING!!!!!

Pish

唉雨琦

推爆佢奶共奶得咁開心吖嗱

大家都唔好忘記刷埋 #BoycottMulan嘅trend!!
隻支那雞想食兩家茶飯

推啊啊啊

推撚到佢哋逐件收皮

818

仲有呢隻支那雞花木蘭
保家衛國撐黑警 做人類清除計劃
一齊推佢上trend #BoycottMulan

一定要推 樓主好用心 奶共正可恥

冇個識

淨知知exo韓國男團

推到佢哋退團收皮
咁鍾意奶共，去中國組隊「CCP」啦

推呀屌

P牌係咪推唔郁po架..
好想煲大比international kpop fans知道呢堆全部都係仆街黎!!

想問下樓主有冇打算定個實質時間一齊send email 同上Twitter洗trend

btw 韓文版最尾一段要改返 唔係세가지 係두가지

同埋韓文版最尾一句未改返做自己打團體名同粉絲名啊

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

소연我由2016年pd101追到而家，唔可以比宋雨琦呢種隊友拖累